====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cela ne signifie pas que le plan ne soit pas un outil opératoire : il arrive un moment où il faut bien régler les choses et les agencer dans le temps , de manière précise , découper le sol , mettre en place les réseaux…
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

